哩條友講咗3個字就氹到Britney Spears笑

條友timing超準

Is Britney Bitch

who is there

佢之前睇左幾多場先較得咁岩

Britney Bitch

狂熱fans

即係點呀?
如果係香港d演講會可唔可以咁玩?

真笑後生10年
It's britney bitch

台側邊應該OK

真係好正